叫cc tai fact check都比人屈毛

唔怪得知一直無親屬出黎講嘢，原來黑警用埋中共啲賤招。

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

對事唔好對人okay?

咁你又真係五毛喎

Yes...佢直接under十卜Ching

正常人講野
cctai: fc咗未?

cctai9up
cctai: 唔使fc

班能樣不嬲戇鳩

啱自己聽就永遠唔使fc 唔啱聽就個個問fc咗未 輸打贏要

空姐牛肉飯改名叫神戶食堂都講得出

佢哋智商同佢哋好討厭嘅藍絲根本差唔多

Agree 要Factcheck

對事不對毛

應唔應該私了cctai班五毛

十卜Ching under u

人哋講事實姐

#18 波台狗係唔係特別ON9?

cc台真係走火入魔

第一日咩

問句fc未都燒晒成個波台 唔信佢就=on9 成班撚樣冇獨立思考

同一樣野
鬼佬講就當聖旨 波台指出就唔使理
講句波台狗死全家就當冇事

加泰

波台狗就係原罪
仲要俾人爆閘叫人死返出去

遲早成場運動死係呢班反智既生物到

咪撚25啦
槍口對外

笑死
喺波台叫人死出波台